<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<!-- General -->
    <string name="app_name">ForoCoches App</string>
    <string name="app_version">1.288b</string>
    <string name="Aceptar">Aceptar</string>
    <string name="Cancelar">Cancelar</string>
    <string name="dialog_user_title">Panel de Control de Usuario</string>
    <string name="dialog_herramientas_title">Panel de Herramientas</string>
    
    <string name="ayuda_activity">Ayuda</string>
    <string name="acerca_activity">Acerca</string>
    <string name="contacto_comentarios">Comentarios</string>
   
    
    <!-- Menu -->
    <string name="menu_panel_usuario">Panel de usuario</string>
    <string name="menu_herramientas">Herramientas</string>
    <string name="menu_adelante">Adelante</string>
    <string name="menu_ajustes">Ajustes</string>
    <string name="menu_salir">Salir</string>
    
    <!-- Ajustes -->
   		<!-- Primer nivel -->
	    <string name="pref_shortcurt">Definir Accesos Directos</string>
	    <string name="pref_user">Preferencias de Usuario</string>
	    <string name="pref_generales">Ajustes Generales</string>
	    <string name="pref_navegacion">Preferencias de Navegación</string>
	    <string name="pref_about">Acerca de</string>
	    
	    <!-- Segundo nivel -->
	    <string name="pref_shortcurt_first">Primer Acceso Directo</string>
	    <string name="pref_shortcurt_second">Segundo Acceso Directo</string>
	    <string name="pref_user_name">Nombre de Usuario</string>
	    <string name="pref_user_menciones">Menciones</string>
	    <string name="pref_navegacion_javascript">Activar JavaScript</string>
	    <string name="pref_navegacion_completa">Ver Versión Completa</string>
	    <string name="pref_about_ayuda">Ayuda</string>
	    <string name="pref_about_acerca">Acerca de</string>
	    <string name="pref_about_version">Versión de la aplicación</string>
	    
	    <!-- Otros -->
	    <string name="pref_shortcurt_first_text">Definir la acción del primer acceso directo de la barra superior.</string>
	    <string name="pref_shortcurt_second_text">Definir la acción del segundo acceso directo de la barra superior.</string>
	    <string name="pref_user_text">Introduce tu nombre para no introducirlo cada vez que quieras ver las menciones.</string>
	    <string name="pref_user_menciones_text">Selecciona la forma en la que se mostrarán las menciones</string>
	    <string name="pref_usuario">Introduce tu usuario.</string>
	    <string name="pref_usuario_text">Si lo dejas en blanco podrás elegir un usuario en la aplicación.</string>
	    <string name="pref_menciones">Mostrar Menciones como</string>
    	<string name="pref_navegacion_completa_text">Activado web en versión completa. Desactivado web en versión móvil.</string>
    	<string name="pref_about_ayuda_text">Encuentra aquí las opciones de la aplicación.</string>
    	<string name="pref_about_acerca_text">Encuentra información sobre la aplicación.</string>
    
    <!-- Acerca de -->
    <string name="acerca_text">\tAplicación, no oficial, para android del foro ForoCoches.\n\tEsta aplicación utiliza el navegador del teléfono, carga la dirección "m.forocoches.com".\n  Las contraseñas no son guardadas por la aplicación si no por el navegador proporcionado por el sistema. Por esta razón en "Menciones" has de introducir tu usuario\n  Esta aplicación implementa Accesos Directos que pueden realizarse en el navegador, simplemente ayuda a que sea más sencilla la navegación.\n\tLa aplicación no tiene acceso a tus datos personales. Si no te fías de la aplicación y quieres el código fuente de la aplicación para echarle un ojo ponte en contacto conmigo y te indicaré como acceder a él.</string>
    <string name="acerca_text2">\tPara participar en el foro debes ser usuario registrado y debes aceptar las condiciones de uso y normas de comportamiento:</string>
  	<string name="acerca_normas"><u>Condiciones de uso y normas de comportamiento</u></string>
  	<string name="acerca_disclaimer">Disclaimer</string>
  	<string name="acerca_disclaimer_text">No soy responsable del contenido que ves en los diferentes hilos que puedas visitar.\nLa publicidad que puedas ver (con JavaScript activado) es añadida por el administrador (aka Electrick) del foro Forocoches en su propia web, yo no gano un duro con esto.</string>
    
    <!-- Ayuda -->
    <string name="ayuda_title_shortcurts">Accesos Directos:</string>
    <string name="ayuda_title_buttons">Botones Físicos del Teléfono:</string>
    <string name="ayuda_title_comments">Comentarios:</string>
    <string name="ayuda_text_shortcurts">\t<b>Barra Superior</b>: Si pulsas la barra superior, la página subirá al principio automáticamente.\n\t- <b>Lexus:</b> Página Inicial de ForoCoches.com, y más.\n\t- <b>Dos accesos directos</b> a opciones de la aplicación (selecciona los que prefieras en Ajustes)\n\t- <b>Recargar</b>: Recarga la página actual.</string>
    <string name="ayuda_text_buttons"><b>Tecla Retroceso:</b>\n\t- Volver a la página anterior.\n\t- Si estamos en la primera página -> Salir de la aplicación.\n<b>Tecla Menú:</b>\n\t- Panel de usuario: Menciones, Mensajes Privados, Temas Suscritos y Temas Suscritos con Novedades.\n\t- Herramientas: Buscar, Compartir, Temas de Hoy. Además dependiendo de donde nos encomtremos podresmos crear un Nuevo Tema, y responder o suscribirnos a un hilo.\n\t- Adelante: Avanza a la página anterior si hemos retrocedido.\n\t- Ajustes: Permite ajustar las opciones del navegador (accesos directos, nombre de usuario...).\n\t- Salir: Salir de la aplicación\n<b>Tecla Búsqueda:</b>\n\t- Permite utilizar el motor de búsqueda del foro.</string>
    <string name="ayuda_img">Guardar Imagen</string>
    <string name="ayuda_img_text">Manten el dedo sobre la imagen que quieres guardar y aparecerá una ventana de diálogo con las opciones disponibles. Esta funcionalidad está disponible para versiones de android 2.3.x (Gingerbread) o superiores.</string>
    <string name="ayuda_menciones">Menciones</string>
    <string name="ayuda_menciones_text">Introduce tu nombre de usuario en ajustes o cuando quieras ver las menciones que tienes se te pedirá el mismo.\nSe puede escoger entre ver el hilo en el que te han mencionado y el post en el que te han mencionado seleccionando la opción que prefieras en los ajustes.</string>    
    <string name="ayuda_text_comments">\tCualquier sugerencia para mejorar la aplicación será bienvenida. Puedes contactarme con un email a: elultimorey.dev@gmail.com.</string>
</resources>
